有冇人份cv會唔會加鹽加醋，好重水份？

我份如實有咩寫乜，做過同識至會寫落佢

水份係因為你份工冇嘢做

點解個個 post都見到你？

有人冇？

我真係無

證明我真毒

我同事做嘅嘢/achievements都會放埋上CV

自己公司唔會做但知人哋公司會都寫埋落去